變相怪傑 李怪杰 怪誕老人 張俊傑(人血張) 有咩共同點

50cm後開估

樓主隊能左草

你有咩證據

陳到

50cm左 講未

無人覆

我唔係人？

你係bb

四介都冇戴眼鏡？

我喜歡你的思路

手放開 = 放棄手足

開估未

鍾意食手足

呢個係樓主姐

噴左飯

賓反志？

我同禮志一夜夫妻

收聲啦毒撚

樓主180cm 可以開估

手放開吧 樓主

樓主開估未

推

拉

米推

拉返

拉！

樂哥又精神病發

開估

樓主睇左變相怪傑幾廿年 我選擇信佢

推返

樓主想愉雞唔開估😡

再推

俾啲時間佢

好

愉雞滿

開到估未？

樓主介名冇滿字